同人維持一段關係真係好攰

特別同好多人維持好多段
有時覺得 有一個都多9餘
想留既自然會留低 唔洗刻意維繫 需要既時候會知大家都係到
要走既點留都留唔住
最怕係得自己一個用心維繫

你係咁收兵緊係啦,
女有一個都嫌多,
要咁多黎托咩

我淨係專心佢一個姐 連個專心既機會都唔比我
依家自己清淨下

btw我係絲

仲有咩好講?

咁都有分友情同愛情架嘛

早就心死

我仲係死心不息

完全明 中意嘅自然留低
勉強唔黎
要接受某人係過客又係另一回事 好Sad又無能為力

有d人你好想佢留低 但做乜都冇用
唔想佢只係過客

我曾經好似你咁
但當我意識到只要我唔主動維繫
對方就呢世都唔會搵我
就會識心死
而家唔會再投入太多感情到一個人身上
不過我唔希望你變到好似我咁

明知佢對自己冇意思
但佢有時又會冇啦啦搵番我 放過我啦屌 唔好再吊住我

咁妳咪同佢直接講咯,咁大個人怕咩醜啫

後備都不如

唔想冇左個朋友 講左就完左段關係

點解要咁對我啊垃圾

咪揾過第二個咯,咁佢對妳都冇意思,
妳懶死唔走佢都係唔會揾妳架喎

互相重視對方就輕鬆，
只得一方上心就好難

落力為你好 得不到分數

就算而家唔講
你要明白佢冇意思既話
都終有一日會完架

所以我都冇再搵佢啦 邊有咁易放得低 唯有慢慢淡出wfc

要搵到個互相上心既人都好難

會當朋友一齊出黎玩下咁

呢句真

一切都係隨緣啦
係你嘅總會係你
為堅持而堅持
好辛苦架

yes

冇問題架
你享受就得

不斷都咁樣同自己講 做唔做到又另一回事

每次以為個個人會係 點知又係得個吉

ok

唉其實我都係得把口
自己都仲係放唔低

咁你唔識分配resources架咩

搵到個都好累 諗起同佢仲會熟好耐 就
特別係異性
利伸 巴

以為放左 搵返咪又係一樣

搵到個岩既人 真係好難

唉 我就係明我唔搵佢 佢就唔會搵我 好撚心淡 有時我好想同你講 點解你唔會主動 我有時都好攰架 我唔係你想像中咁多野講 只不過係次次我都要開話題渣
我真係有點累了

甘咪搵過個
好過作賤自己

唉其實做個孤島幾好

盡可能對個個都一樣 有時講講下 個Topic未完 又唔覆我 會灰左

俾d時間自己靜下 都係件好事

唔想因為自己既私心破壞段關係
其實大家都知 只係唔講出口

之前成日都要諗點同佢開新話題 Sd咩比佢可以傾耐啲 依家試下放手 都幾輕鬆

有時自己靜下係幾好 耐左就會寂寞

放手 放手 放開所有

咁容易放咩

彼此更自由

其實忍得好辛苦 會手多開番Wtsapp Record睇/睇番佢啲相

Agger
我都係好感性好容易上心既人

但其實人生好多人好多事都只係過客
人地會變自己會變
冇可能咁容易話一世點點點
事實上亦未必一定做到
最緊要識對自己好就夠

所以而加人愈大愈孤僻
除非真係知可以做到真朋友
新識既人都唔會點放個心上去
不過可能我咁諗係錯

攰就放手啦

同緊自己講

該走既走 唔走既就唔走 悉隨尊便
你有感情 你鐘意留低 風涼水冷
就你閣下既事
冇錯喇 係機緣巧合 行過依度 一切隨緣姐
咁你認為你想趁呢個機會藍剔我既 你咪藍剔囉

你近來又 再有空
我在防備 別發功

你對人付出真心 人地當你係草
所以越黎越少人係交心識人
放假自己一個靜靜地又一日

係
所以無謂浪費自己真心
反正最多最後咪淨番自己一個？有咩所謂
總好過被hurt

情人亦係
At least睇到對方係好真心我先會行前d
不過呢刻真心又唔代表下一秒真心
所以都係隨緣

維持咩關係都好，當一方主動得多，但另一方愛理不理，始終都會有心淡一日。
之後就會慢慢淡出，消失。

其實毒撚一個更開心
不過有時對自己好既偏偏唔中意 反而中落啲衰人到

真係會好攰架 I know that feel

以前我地好多野都傾架，成日傾下無聊野，傾傾下又一日，好開心， 傾完我會睇返啲 record

而家變到就算傾計吹水，大家好似完全無咩野想傾咁，搵話題傾左幾日又會停，唔係每隔幾個月有幾個同學約埋一齊出黎食飯都唔會見

諗返之前，試過有幾個月我無搵佢，佢就無搵我，我日日都諗起佢，好灰機，想搵佢又唔知開咩話題好，自己又無自信，我就愈來愈覺得係自己一直做煩膠阻住緊你……

而家我都放手了 唔好強求唔好做煩膠，一直都係我諗太多

唔好走番轉頭問我做乜唔搵你

好想知佢究竟有冇擺我上心

傾得耐都會厭同冇野講 仲要唔係成日見 變左有事先會搵對方 根本可有可無

冇 自己會Feel到

同意
要重視一個人好攰
唔搵一個人 談何容易
但要維持就好難
又唔知對方重唔重視你

有次我都想心死唔搵佢，丫佢條友 隔左一排無啦啦 hi 返我 吊住我

不過都係年頭既事
而家奢望想再發生都無乜可能

佢要走 你留唔低架
我經歷緊 所以好明
同佢坦白，你對我好似可有可無咁令我好傷心
俾佢知都挽救唔到咩 仲做左傻仔咁
不過就算講左

甚至會諗 係咪自己做錯啲咩搞琴佢咁突然離開我/唔想理我

我鍾意個個永遠唔會主動搵我
試過幾個月冇講野
其實都知對方點諗 但就係有一絲可能都唔想放棄
我應該冇得救架啦

I know that feel
嗰時成日寧願佢唔好再搵自己
因為自己根本做唔到唔搵佢
但當佢真係唔再搵我既時候
先發覺寧願變返之前咁
幾攰都好 都好想同你繼續落去

Agger, 本身係一個好用為對人既傻仔，成日講：人地對我好我就會對人更加好。出左黎做野，發覺世界真係好現實，以為個同事同你傾得埋就當你friend, 點知耐左先發覺佢利用你。 本身朋友已經唔多，但大左朋友就一個一個咁離開你，有唔少人好鍾意見親你都好好傾咁，但你約佢食飯，已經預早約佢，點知次次都係前一日搵d 原因推左你，一次我當你真係有事，但三次四次五次都係咁，即係你都無誠意同我食飯啦 仲有個中同，識左好耐，細個有傾有講間唔中約出黎食飯，大個左你唔搵佢，佢就唔搵你，試過下決心真係唔搵佢一排，但係網上見到啱佢既野又忍唔住send 俾佢約食飯。出黎食飯都不好受，因為所有野只係單向，佢唔會分享自己既野，聽你講野只會hea 俾反應，唉，耐左就開始覺得約出黎又唔係特別開心，成段友誼都係單向，keep 落去仲有咩意思

攰就吾好再折磨自己啦 你吾攰我都攰啦

最後發現係自己一廂情願

對佢黎講 你甚麼都不是

唔好委屈求全啦 比番啲尊嚴自己